買定機票5月30號端午節去日本

東京食粽

東京都冇粽食，哈哈